ONEPIECE 海賊王 ワンピース 967 羅傑的冒險 漫畫中文情報

海賊王967話標題 羅傑的冒險
為了尋找歷史正文，去到水之都與湯姆對話。
接著到魚人島海之森解讀喬伊波伊的謝罪文。
在和之國時停留了幾個小時。
在航路歷史正文上發現了光月的家紋。
最後前往的小島是拉夫德魯，巴基生病，由香克斯照看（2人沒前往）。
羅傑首次達成環遊世界一周。
在莫大的寶藏面前笑了。
我想和喬伊波伊生在同一個時代。
他（羅傑）為最後的島嶼命名為：
拉夫德魯（laugh tale）！

967.”ロジャーの冒険”
ポーネグリフを探す
ウォーターセブンで船大工トムと会話
次に魚人島
海の森にて解読
ジョイボーイからの謝罪文
ワノ国にも行くが滞在時間数時間
最後のロードポーネグリフに光月の家紋
最後の島に出航しようとするがバギーが高熱のため、シャンクスが看病して出発
ロジャーが前人未到の世界一周を果たした
莫大な宝を目の前にロジャーは笑ってた
ジョイボーイと同じ時代に生まれたかった
最後の島に名前をつけた
“ラフテルLaugh Tale”と

心諗紅髮去左咪就係現代海賊王

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？